西德扶起東德之餘，仲做埋歐洲大佬。泡菜國得唔得？

如果有一日南北韓統一，泡菜國會變成點？

用泡狗同日耳曼民族比

攬炒

都唔得

泡菜統一之後會變成點；

最理想情況

有成二千萬飢民
呢班人分分鐘餵飽佢食就會幫你捱生捱死
生活要求仲低過越南孟加拉果堆
南泡收返北泡
利用呢二千萬廉價勞力搶生意
可能都係一條生路

唔搞恐襲都偷笑啦
仲想幫你捱生捱死

點解要恐襲
當然呢個係最理想情況啦
但恐襲個原因係邊度
南泡北泡都係捱
一邊捱得黎有屋住有飯開
一邊捱完冇飯開

東德就算係東歐都係最發達個個國家來，北韓？

如果照我上面咁講
圈養住班北韓人再慢慢同化佢地有冇得諗

走返以前中共條路做世界公廠
用極低價錢吸外國商家再迫南韓財閥將國外生產總搬返北泡
將賺到嘅錢慢慢開發北韓，教育 醫療 基建 等等
到南北韓人民生活水平同步先開放北韓做融合

得罪講句 南韓本身有幾個道都唔係有錢架啦

用德意志同狗比

講韓文嘅支那人點做大佬

韓狗根本連南邊既人都好似蠻夷之地
老果輩係完全無基本禮貌，睇你唔順眼就撞尻你
睇過果d 泡菜綜藝，d人玩既野有時都好低俗
唔係鹹濕果隻，係直頭污糟核突果隻

用e d 垃圾同德國比

得罪講句，綜藝game係日本傳過去

要問下南韓係咪情願經濟衰退都要同北韓統一
而且南韓新一代對北韓都無乜感情，唔同佢到祖父輩嗰代

無話日綜唔係垃圾